殘忍！蘋果 M1 版 MacBook 跑《LoL》效能、能耗都贏 Intel 版

據 YouTuber「Max Tech」測試，若在 M1 版 MacBook Air 上，以 Rosetta 2 轉譯模擬 X8
6 版的《英雄聯盟》（League of Legends），不論可執行的畫質、幀率，以及溫度控管方
面，都明顯勝出 Intel 處理器的版本。

測試結果顯示，作為兩款價錢相同的電腦，M1 版 MacBook Air，除了最高可執行 120fps，
在預設最高的 2560 * 1600 解析度下，M1 版也能跑出 60 ~ 70 出頭的幀率，相反地搭載
Intel Core m3 的舊版 MacBook Air，則只有將近砍半的 30 ~ 40fps。

支那lol就算撚數啦

今年年頭部Air個個話正爭住買
轉個頭就輸晒

文青更係用air番學上網睇yt傾pj
死毒撚拎黎打機

連登仔仲有幾多野可以俾佢算數？

幾時先肯罷埋Apple

話晒apple咁奶

Air 摺左佢算啦

Air d垃圾機效能 同拎部4年前既機做評測話好快 有乜分別？

講到咁撚勁搵隻LoL黎試

Intel core m3

core m3..

自己同自己比

真 呢頭屌完人奶共 嗰頭就含哂Apple條撚